出部note 10plus 好 定係等 S11

忍唔到手 想換手機了

本身用開咩手機？

利申等緊note 11

垃圾sony

等note11

買note 10 等note 11

其實最好係s10+/iphone 11

唔趕就S11，note 10 粒U 好快就變舊U，仲要咁貴好唔抵

唔用Note Pen就S系啦

睇你用唔用支筆

s11出一定好貴

Sony s1 好似幾好用
Samsung 個人真係唔太推薦

等s11, 10+ 太快無電

幾時有新機

s10+好過note10+
但s10+ 電，指紋
等S11

等到 s11

再問出部s11好定等note 11 plus

Xperia 1 講錯

s11 齋玩鏡頭 變左拉長版note 10 家燕芒

11e變長 曲面 收窄闊度

Galaxy S10e measures in at 142.2 x 69.9 x 7.9 mm but the Galaxy S11e grows to 151.7 x 69.1 x 7.9mm

10+ 電用到一日喎 都ok
不過今年iphone 11 pro max 太屈姐

我早上7點出門
返到屋企晚上11點幾 都有電
中間打下機 1個鐘左右

不停msg
仲要較黑色background

由iphone xs max 轉會過來